小天使陳僖儀 唱入心坎嘅三首情歌

不但能唱，更能作曲、填詞，對於音樂，她有自己的一份堅持。而她傻大姐、樂天的性格也使她在圈中人緣甚廣，不少合作過的歌手都大讚Sita是位善良可愛的女生。除了音樂，她亦參與不少電影，逐漸建立觀眾緣。可惜於2013年4月17日，Sita凌晨駕車回家時遇上車禍，不幸離開了我們。今天是Sita的生忌，這位離開了我們五年的小天使，應該在別的世界快樂的唱着歌，延續自己的音樂夢。可幸的是，她的音樂作品依然在我們的世界裡流傳，永遠都會有人記得，曾經有Sita這位小天使。

〈忘川〉一曲令Sita廣為人知，在當時的經理人黃柏高鼓勵下，Sita首次推出自己的創作，這首歌亦為她帶來第一個流行榜冠軍。忘川是講述戀人分手後的心情，以「忘川河」為題，意指情侶經歷離別的階段，同樣也需要經過「忘川河」，為的是忘掉一起時的回憶。MV中的Sita相當敬業，除了「交足戲」演繹失戀的頹廢心情後，更坐在浴缸裡拍攝長達數小時。網上點擊率至今已接近九百萬，不少樂迷均有留言表示一直有在聽這首歌，懷念Sita。

經過〈忘川〉和〈蜚蜚〉後，大眾對Sita已有一定的認識。而走慘情歌路線的Sita，也開始建立一系列的「Sita式情歌」，並持續推出自己的創作，這首〈後備〉正正是其中一首作品。歌曲講述單戀的痛苦，由單戀變苦戀，再一直等待，只能當對方的後備，過程中所受的痛苦、煎熬和壓力。雖然很愛對方，但無法得到對方的愛，苦苦哀求對方讓自己成為伴侶，Sita在MV中呈現頹廢、心痛的情緒，這首歌的點擊率亦破百萬。

雖然這三首慘情歌非常受歡迎，但Sita其實是一個全方位的歌手。初出道時的輕快曲風〈Crazy Love〉，到其後的舞曲〈Let Me Find Love〉，無論快、慢歌她都能好好表現。Sita更曾被認為外型、風格都跟陳慧琳十分相似，出色的唱功亦被人推舉成為不少天后的接班人。可惜天妒英才，出道了短短兩年，Sita便離開了我們。雖然兩年的時間很短，但Sita用心的音樂作品會一直流傳在世，讓更多的人認識、記得陳僖儀這個名字，並欣賞她的才華，相信她在別的世界一定會感覺得到。

佢今日生日